無約 依家csl 想轉4g 無限plan 有無offer thx

要大陸數據
另外有個br code想上business plan
請出招

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me